TWICE全體褲裝帥爆！ MINA「西裝＋紅唇」韓網驚嘆：美瘋了

南韓音樂盛典「The Fact Music Awards」（TMA）12日晚間7點在首爾舉行，因應疫情，紅毯和演出皆採取事先錄製的方式。TWICE因成員定延修養、以及SANA正在隔離中，雖然只有7人出席，但選擇穿上褲裝和西服，氣勢鎮壓全場。

▲「The Fact Music Awards」TWICE舞台走帥氣風。（圖／翻攝自演出畫面）

TWICE出席「The Fact Music Awards」走帥氣風，成員全都選擇褲裝，甚至在超低溫的首爾穿上激短褲，不畏寒冷的露出美腿。成員MINA以西裝搭配俐落髮型和紅唇的模樣，更上了南韓論壇的熱門貼文，紛紛稱讚她：「好像是沒見過的氛圍，太美了。」、「好像是黑化的主角一樣又帥又美，瘋了！」

▲MINA西裝搭紅唇美翻韓網。（圖／翻攝自演出畫面）

TWICE一連帶來《MORE & MORE》和《I CAN'T STOP ME》等歌曲的舞台，並獲得年度藝人獎。娜璉代表發表感言，除了感謝公司同事外，也沒忘記感謝粉絲：「是因為ONCE（粉絲暱稱）我們才能拿到這麼好的獎，謝謝ONCE。」

不了⋯⋯

We are ONCE

好彩我定冇去 如果唔係一定正到我心臟病發

開咪唱歌先好講野啦

激到我心臟病發

牙南洗唔洗型到咁呀

但最靚個2個=absent

會唔會太癲

其他人頂住先

是彩派你帽激到你心臟病發
好彩定延只忠於我一個

只有多賢夠班頂

ching識啲嘢

咁都好過無

彩也忠於我一個